Разработать ansible, запускающий докеризированное веб приложение (nginx, php, mysql) с использованием docker-compose.yml на удалённом сервере.

Плейбук должен

1. Дистрибьютить необходимые для работы файлы

2. Генерировать конфигурационный файл для nginx, и, по необходимости,

перезапускать его (nginx).


Результатом выполнения ТЗ является:

1. Ansible playbook (вместе с ролями и/или файлом с зависимостями, необходимыми

шаблонами);

2. docker-compose.yml;

3. Dockerfile;